笑死人咩曼聯堆少爺兵20分鐘傷三個

輸撚硬

費明奴

踢兩下就傷 去打乒乓球啦